如果太宰治現實係毒撚樣，佢d作品仲會品會有人睇

會唔會變左只係毒撚ff俾人笑

無人同佢殉情

咁樣佢叫春會比人恥笑